Figure討論(68) 守護正體字 從鹹咸開始

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter (Later)- 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動粉碎
Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)師奶上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題
(僅供參考，請理性消費)

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點
換件式果啲無所謂
如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

lm

Freeing兔女郎終於出 等左半年

邊隻

lm,支持貓巴搶po開

下次補返啲圖 同正常字體大小

人少少 開過新啦

梁國雄議員

隻白無垢亞絲娜好似失咗蹤咁

灣
湾

艾爾莎

ギャル姉社長とハーレムオフィス 錦織 愛

body ok
樣差

雖然唔太好Daiki
但今次有啲想衝

賽車 小莫&貞德 到貨

寫實向，唔係太J得起

比孤仔快二個鐘

BTW 我講到貨都比人負皮 我係咪應該唔再講
做返CD-rom算

頭post好多負皮

似乎係FBI最後嘅警告

精品

織田non信長？

警品

點解今次國際AMIAMI精靈村無特典版

辰波要徳

唔係呢個

驗眼

因為封咗村囉

得個底座渣
你去日版度睇返唔同嫁

無野LA自膠
原來有

最近打得飛機多眼幪

張單4月落
比次機會呀老細

巴打拎咗未
個箱有幾大

村民唔係可脫？

成條村都可脫

你改名 我地就願諒你啦屌

睇嚟應該好大盒

Agger , 同戀童癖割席先有計傾

幼幼控又關我事?
我不嬲譴責開wo ching

改名:狗控

啱啱睇到#1 , 貓巴果然連字體都鍾意細 , 好變態

關咩事

其實我有諗過用整細啲字

好溫馨嘅相簿

一打開嗰下都幾震驚

珍藏

Nice book

架仔

淫婚紗

Lm

個樣真係唔太得

景品係咁上下

文宣巴唔好斷章取義啦
一係就成個post翻譯
一陣比踢爆原本意思唔係咁
令對方炒車咪唔好

日本都有報
英國都好似有報

原本題目講1900-1945年
而條友allegory就淨係講二戰
真係翻譯咗做譯翻德文+希伯來語
俾人誤導唔知點算

睇吓以同德領事館點回應

你個名

d老婆膠人喺晒倉到
仲要擺多個零月

可脫？

有倉

我都有諗過租
但我知我租左
放得入去應該唔會再得閒拎

找倉租個時你就唔係咁諗

慢慢黎

你都識𥄫底 總有一日會脫

以前都無人信英國會脫歐，結果都係脫

有冇人買過2手掛畫，想追返以前d野，但應該冇咩機會有新成4年前

你個channel應該差唔多

我等唔到喇

我買過
h game 特典掛畫
mandarake買

我影曬相 指曬片 上網搵埋資料
差合埋同整封面

要加下d caption 講下隻膠幾時出 出自邊到

我都係po舊膠

執Thumbnail 呀 諗標題之類嘅工作

可以叫手足幫手

整緊哩隻

下隻已經諗好

wf取消 我就拍隻staff

有冇咩要注意，或者邊度買好，manxxxxke 同suxxya 個d?

CLS Staff都有得脫

冇咩要注意
m記有保障

啲小sad我當睇唔到算

你啲相用咩機拍

d750 272e

要放大先見到
不過呢隻都幾大隻 幾阻位

到時我會幫你宣傳吓

手足互助

推廣咸膠 人人有責

白貞左手臂有撻灰色 我用紙巾摔左一大餐依家先淡左啲 遲啲放出黎先慢慢再摔 橫掂正面見唔到

BTW 佢哋啲頭髮好易花 輕輕一揩就黑咗

你想做中日雙語？

頭髮揩下就黑左？！
不過你講嗰啲都係可接受既程度嚟
d角度

輕輕用紙巾摔得甩
不過真係裝嗰陣要好小心

我有買開，不過我就買新 廢事2手有野痴住

你要搵咩？睇下幫唔幫到你？

枝旗？
呢隻無入 對小莫無興趣

中日英 點睇

冇開
就咁睇過下冇咩大sad就算

其實唔算好大 同黑貞多唔多闊 但冇黑貞咁高
佔普通兩隻放膠位

做乜唔開本體？
寧願間廠好似之前咁 saber 尼祿 凜有得分開買又可以放埋一齊
之後隻白貞同阿福又係 我唔要阿福啊
我淨係想要白貞

贊成
咁我就可以去mfc介紹返

懶
阿福唔錯呀 我都訂咗
分開賣 單一隻咁兩個個姿勢都會好怪喎

咁姿勢可以轉姐
唔得 我對阿福係本能上既抗拒
我第一次見阿福幾正 想j 點知you竟然是個boy
即刻縮返哂入去

女裝大佬

陰影嚟

有無睇埋本子

有

幫你打開新世界
為你尋找新性趣

明顯我對偽娘無興趣

女裝山脈

當佢係女就得
又冇整69出黎

畫個女 話佢男

如果佢出2姊妹個套figure就好

想買成人向，所以先驚

我會寫落caption

過唔到自己內心

我只買Liliana

有無睇到有生理反應先

完全無

不過之後plusone嘅type-moon racing ver.係尼祿加玉藻 兩隻都唔好
等埋呀福X貞德就可以完坑

不過希望佢出黑貞版type-noon racing ver.

BTW 燃巴會唔會入 貞德GOODSMILE RACING & TYPE-MOON RACING

嗰隻出既都會入
因為racing得saber 有d空虛
如果有黑貞一定入啦

個名有咸膠嘅意思

始終如一

ACG is not fucking 政治.jpg

唔小心被打開咗

又唔係蘿莉都迫害…

每日任務:迫害貓巴✅(1/1)

啲芝麻人連水島都敢嘴炮

天價

日本動畫導演「水島努」公開支持香港民主自由，而家俾5毛攻擊緊

個post 碌落啲原來連水島精二都有出聲
入去幫手like 同retweet

原色炒得太貴，追返隻異色

巴打最近改名？

無，有一段時間無上嚟分享

你唔上水 我地當你失蹤 MIA
得閒黎報吓平安啦
等我地知道你安全

00 少戰

櫃霸

而家alter隻歐根都起哂價

之前覺得千五以上就已經好貴
依家閑閑哋就二千幾

支那大媽人工上漲

靚相

呢張圖真係成日講
有無人起過底？

見一次笑一次

有少少深度都會講下政治
高達除左模型動畫
套套都講政治

台灣痴線佬

講真啲豬真係唔認清楚事實
其實有人=有政治
細至學生會班會都有政治成份

就算唔講政治
好多動畫/卡通都係為"義"而戰，亦都教我都唔好向惡勢力低頭認輸
堅強，有勇氣面對逆境等等
我屌班死毒撚老母由細到大睇咁多動畫
竟然為一個不義嘅政權做辯護，仲要責罵為反抗不公義而發聲嘅人!?

尋日happy kongner 條片都講左少少類似嘅嘢
23:13

有興趣就睇曬成條片，支持下

再攞

我地需要露露羞

需要geass多過佢

エルフ村 第3村人 リンシア睇落真係唔錯
唔理咁多訂咗先...パセリ
魔太郎個隻村民都想訂埋

訂啦
成村人應該要齊齊整整

成條村搬返你屋企

反正封咗村
全村任你砌

邊有錢收曬
其他村民麻麻地鐘意

但係啲村民唔係咁諗

在台大陸留學生好似

有幾個 仲要

希望今日出到條片

G持

希望你把聲會正常過Toy奸

又幾正 要貼頭版

光復gif檔

唔出聲。。

Kongner

幫膠出聲

i love Fig

Save PVC

幫推

仔：How much?
父：行過去問 大聲啲

62400yen/3,再乘返出貨果陣既匯率
基本上就係銀行收你條數/3

咩叫よろしくございます

你唔講我都冇留意
google 自己彈出黎 我照禁

ありがとう願います！

我知 點解google keyboard會咁

btw 整好條片啦
以後就係我地咸膠嘅天下

Figure Salt

overwhelming this thread with NSFW content

等我fol下你先應該唔會自爆ge

多謝你 支持

睇咗 得360p

yt要時間

仆你個街 我條片成1gb 上完yt 得360
上網話要等下

睇到高清!
感謝淋病
介紹幾詳細
不過下次可唔可以旋轉同slide show 分開

點解啲日文睇落好似有啲怪???

終於有 hd

盡力ed

唔理咁多follow咗先 , btw睇呢連登仔真係好少用Twitter

多謝

咸膠青奴第一條片出世啦

咩我Twitter 冇set private 咩
點解你可以fol到我

可以反FOLLOW

twitter係咁

自爆唔做Twitter任

冇野啦 原來係冇較private

我已經知道邊個係貓巴

你Retweet既post已經出賣咗你

唔怕 我都係

下次改

你用Google translate???

Fo唔Fo貓巴好呢？

係

你地做乜互fo

我要佢個資

他Twitter是動漫、is not fuck政治 ok?

佢唔識日文

如果你target日本就真係要文法通順啲先得
咁朋友幫你translate

支持
有埋英文字幕既話Share埋上anime figure 個sub reddit啦。

開佐社群協力翻譯 你地鐘意可以加字幕

終於可以連機

快啲出新片啦

未拍

原來啲巴哈仔叫佢滯台支

狗才用amd
Intel 跟ryzen 快得多了

超咸膠連結☆

咸膠再出油大聯盟

你又話自己係唔玩咸

樓主講大話

佢夠話自己唔係話幼齒啦

你地唔好迫害佢啦 一陣unfollow

你要每日都有新片先得

快啲出啦

Tony + Tifa

已follow同sub
支持擴大黃色咸膠圈

推廣咸膠人人有責

我真係唔係

如果要日日出片嘅話，藏膠量

GSC個store出貨真係慢到嘔 4月21落單到宜家都仲未出貨

多得武肺疫情

感谢党感谢维尼

今次用人像鏡拍

當膠係真老婆 就要用人像攝影

我當年走得太前

[非Figure] 頭髮嗰啲甩色係咪冇得救？擺咗喺公司太忙冇特登保養過

冇

已經係買現貨都要等咁耐

佢係figure

無得救

擺位小心啲啦

G持

快d落晒去啦

Noice

想當日native寄ems黎香港係日本卡左半個月
黎緊隻小紅帽我已經唔敢想像

睇慣Skytube

已經唔可以丁呢啲畫風

有個好賤的補件方法
不過唔講啦 費時比人濫用補件服務
自己整花就自己硬食啦 一係買過一隻

啲膠廠出嚟出去都係三大神/其他
冇姐姐體驗週嗰種姐姐
嗰啲姐姐先正

雖然對Daiki冇乜好感
但都想破例

其實頭post 係咪應該補充番HobbyMax 係支那公司？

終於個post有返個正常啲嘅Figure

唔記得叫咩名
剩係記得話追擊尼碌巴
被人反追擊爆料
仲有好似玩中國電話game 被人追擊

其實應該有唔少人係濫用,GSC收緊個售後機制就係為左防止呢啲人
不過係無乜邊個濫用之餘仲咁揚而且大條道理

見到係遊巴
見到係meoyo
我諗緊遊巴都會鐘意咩

hi

果位正常人
就係我

佢個樣真係幾唔錯
竹取輝夜著校服咁款
白滑黑長直

好健全喎⋯⋯呢隻關fbi咩事

貼丁果個我report咗

你黎 ？

呢度冇正常人

講起Nero

睇左moeyo

idolmaster

你最公道

唔認識聽過 唔知入面有咩成員

仲話咩戒咸

以前係常客 依家真係戒咗

佢上面已經貼咗咸嘢

Twitter仲危險

比左like支持

咸膠人人愛

原來fol我嗰個人係你

記得十s歸佢個青奴同㩒埋個鐘仔

今日幾點有新片

個廠伏

我開影分身啫

未拍 set up緊

未聽過 新廠？

我果隻係空白分身
你講嘅應該係另外果位巴打

應該係
所以伏唔伏好難定奪

加藤惠 床照版都出貨喇

召喚加巴

睇定啲先

仲爭取做咸膠討論樓主

推

等等
我爭做樓主係要淡化鹹膠文化
依家只係第一個post冇咩成效
過多幾個post就會見到

偶像即係雞

無可能啦屌

我一個人都推動到全民覺醒
何況有埋YouTube MFC Twitter 三管齊下
任你點和諧都無用市民一樣係咁堅持抗爭

人前露出偶像最正

你第一隻就影佢

冇訂呢隻等緊其他巴打開箱

人都follow錯是否失敗

你終於出現

佢個Twitter 又咸又多貓
人地起佢底無難度

掉返轉

佢追唔到我

都話條友扮晒野既喇

戒咸 wo

咪比你睇我twitter冇咩野係關於我
除咗個icon係自己畫

戒咸膠有春用咩

日日睇咸畫

今個月有咩咸動畫推薦?

空之色水之色

影完 現在執相

FigureSalt
膠之鹽

咁傾高達囉

問親次次都有人講呢套
無可否認係經典

Build Divers Re:Rise？停播緊

咸動真心無咩癮

膠/驚 先有互動性

依家D尺度低咗好多

停播就無計啦
呢啲日常番無咩特別劇情
都係志在賣吓模型廣告啫

反而新作真係青黃不接
黎緊得不孝子⋯
我仲可以落街聖巡
啲取景其實幾靚
有少少期待

不過Bandie 捐一億羊奶共
直接令我放棄隻再販馬沙
你點睇

今輯睇得過嘅
不孝子會大改劇情又轉CV所以都冇咩期望
Bandai成日出垃圾game已經好失望
今次仲要奶共

捐比who 唔代表奶共
最多話佢天真啫

Who啲資金都係用於美化支那
令佢由加害者變受害人
洗到白一白
幫共出聲

開頭話疫情係假新聞
之後爆發咗就叫人唔洗防疫 好快中國會處理
結果其他國家信佢無防範就出事

WHO呢啲行為間接殺咗好多人⋯⋯

佢對防疫宣傳活動嘅貢獻
連芝麻街嘅一成都無
仲叫人課金？

而且who就係國際貪污腐化嘅代表，奶共主義嘅中心

有咩人會捐錢俾佢

H game h anime冇人買咪劣
惡性循環

捐錢俾WHO既係等於GUNDAM 00既沙慈一樣
害死人而不自覺

唔整住

我個D都係18禁，你話幾年前就絕跡 真係勁好奇咩黎

呢隻真心見過最靚

咩原素都有d咁 所以被權貴到傻

唔理咁多照訂，反正我訂了

鍾意姐姐type 係唔錯嘅選擇

skytube唔使諗
人設中咗就去馬啦

上次棒球妹先爛咗粒插件位，呢隻會唔會都係咁

棒球妹網上無咩問題回報
係咪你大力咗....我果隻無事

天空管一向高質

全新

之前我買1176

隻婚紗夢夢係再販定唔同

應該再販

精製Ver.
但精製邊度我睇唔出

炒狗

加左精

梨斗

你小心啦

下次叫伯母幫手cast off

都係唔錯嘅親子活動

早晨

巨巴

轉左大叔做上色

大叔味

舊

新

要對比住先睇到有咩分別
之前miss左唔想食炒既可以訂隻新版,但本身已經有舊版既話我覺得唔需要買多隻

終於可以補返隻夢夢 成set差呢隻
好彩冇買可能有精嘅二手
古手川快啲出貨啦

件杉透左
球花多色左
個人冇咩分別
利申有舊

幾時出小暗

係囉 小暗連白模都未有 出咩精製版

促請淋病盡快落鹽

#ALERT 政府宣布浴室、派對房間、夜店及卡拉OK將繼續關閉至5月28日 (5/19/15:12)

#ALERT 限聚令將延長兩周至6月4日，人數維持八人 (5/19/15:22)

#ALERT 放寬宗教場所聚會包括教堂、廟宇等，限制人數不多於50人 (5/19/15:22)

落咗

【模型】性感女武神登場！ TOYSEIIKI 推出《戰場女武神》塞貝莉亞無接縫可動人偶

小南個底座好hea 得個後髮可以換 之後明明入面有做肚臍環同緊身衣 件外套又設計成不可脫 又唔想學巴哈台仔強脫

邊個天才設計 真係要用起爆符炸佢先得

起爆符有鬼用
個原型師開撚咗神威再加依邪那歧

婚紗有d半透明
花既紋理靚左（？）

奶子縮水!!差評~!

跟得咁貼

對波以雷太標準黎睇係平胸

佢關公算係咁

討論返膠啦

邊個咁得閒比負皮我

唔洗爭啦，反正個個都有

聖誕老人派禮物

屌！哭咗

皮膚位應該係成形色可以試吓用酒精輕摔
其他漆面就應該冇辦法

BTW 下次記得加塊膠紙係中間

兩個方法都唔得，係咁抹唔得，用刷膠都唔得

最後方法

由得佢擺返原本個pose當睇唔到算啦

真

我都有呢隻狂三，但以前放左係塊軟枕一排都冇事，依加冇咩位 軟枕都冇用了。

有冇人有留意開Daiki 啲膠
Daiki啲膠如果唔訂衝現容唔容易

大金 海鮮 時好時唔好

所以想等睇實物先衝現
但又驚難衝

對隻 錦織愛 有性趣

衝現啦
除非有版權 否則多數趺價

佢破甲式有啲惡搞
三點式還好
包到實一實果啲 除咗分分鐘著唔返

睇錦織圭好過啦

淋病777咸膠台始示：
因武漢肺炎和佔中關係，本台為了保持本有的質素，將會以中英文播出。

咸膠辦 20/05/2020

片呢

網球員

推 大家潛晒水

冇新膠冇野傾
今個月只係開左隻 貞德小莫
等緊RB小紅帽送到

我等緊土人 柒番谷
好想買隻藍染返黎打柒佢

拎左隻賽車Saber sad撚到喊

有冇擺公司嘢Figure/Figma 推介 ? 之前舊果份工成枱都係Nendoroid

錦織愛

太Hardcore

你老闆都係咸濕

你推介咸膠好有機會升職

好快執嘢走 擺黎做咩

用咸膠黎精神操控上司

今日做文員
一個月後坐board

之前有條女光明正大帶左龍珠膠（應該係景品）放係枱面無幾耐就被老板炒左了

可脫囡囡就唔同講法

大金 follow咗咸膠青奴

關節

唔要關節玩返PVC咪算

dd有同人出過冇關節 但我覺得用耐會爆

矽膠好唔㩒
一黎好容易痴塵
二黎會出油
而且矽膠身展現唔到DD原本應有既身體曲線
如果真係接受唔到關節既咪玩返PVC咪算

可能遲下搵你合作推膠

都無片出

佢咁好follow我 我下隻就拍大金

你話set機set撚咗兩日

大金冷氣機????

我有3隻大金

大貴

咁就半個post

五日先半個post

當然啦 呢期全球比支娜拖累無膠玩

比土人台算好

就咁睇新版真係靚啲 諗緊訂唔訂 有舊但冇位再擺成set先係問題 無底深坑

隻隻膠都delay

淋病有冇訂小紅帽

native 有

等開箱片

等個孫燒俾你

佢用緊Square Enix果種方式製作

有排

淋病次次考第一
唔會衰比遊巴睇
一收到就即刻開箱出片

我都想收到

好似係員工影既精製版

唔鍾意夢夢但今次幾吸引

隻隻膠都de

邊隻六花

一個頻道嘅崩潰，就係一個香港嘅崩潰

片定老母

訂囉

skytube qc安定 邊使怕

更透

神奇海綿加水先啦

試過現時點衝過隻
好似無印像其他鋪入大金

影隻大金推熱佢先

聽晚再試下

買figure 入面有好多包膠 用哥d

大金工業株式會社

好鍾意夢夢，但淨係得最近隻睡衣買得落手，之前幾隻都麻麻

隻色差咁遠

屌,睇到心郁郁

一藍一綠wo

official相係綠色，反而冇咁靚

開箱alter隻貝姐
比佢隻閪手連續介到兩次
尖到痴線

圖？

保釋金高達6位數嘅手足有少少嘢想講

買少隻膠捐錢幫手

想問下係 AmiAmi 預訂咗隻金固Megahouse figure，後尾發現原來訂 aniplex+ 會有特典送......
如果依家走去 semd email 取消訂單 (講埋係因為呢個原因而取消)，係咪會俾AmiAmi黑名單我

aniplex有mega house?

冇野 就算你走佢數 唔比錢都唔會bam
當然係唔好成日都係咁

btw 係叫佢取消 唔一定成功 會有時唔比你cut

発売元 ：株式会社メガハウス
Megahouse 出品，aniplex+ 發售

即係我可以試咗send email先？唔得就走佢數？

吹神幾時永續To love

兔女郎呢

B-style コードギアス 反逆のルルーシュ シャーリー・フェネット バニーVer.

B-style『コードギアス 反逆のルルーシュ』シリーズ第２弾。
ヒロインの一人でもあるルルーシュのクラスーメート「シャーリー・フェネット」を1/4ラージスケールでフィギュア化。
水泳部で鍛え上げたスレンダーなシャーリーのボディラインを余すところなく再現しました。
「C.C.」に続き、キャラクターデザイン:木村貴宏氏の監修によるオリジナルバニーコスチュームは、
ホワイトをベースとしたおとなしめのカラーリングながらも、サイドにスリットが入ったちょっぴり挑発的なデザインとなっています。
B-style コードギアス 反逆のルルーシュ シャーリー・フェネット バニーVer.
販売価格27,500円(税込)
獲得ポイント275P
予約受付開始2020年5月22日 13時
お届け日2021年4月発送予定

嘩 屌 入撚硬
咁既話卡蓮都有望

屌, 手快未睇哂 自膠 原來卡蓮已經有

amiami度而家可以揀cancel order

卡蓮個樣
為何不是我想像的

你想像係點？
髮尾炒起果個版？

咁多靚樣唔用用皺眉樣

困惑既表情都唔錯呀

我想要柯內莉亞既兔女郎

幾時出埋擼擼羞同朱雀兔男一隊兔戰隊

富士愈賣愈貴 又逼我轉會

雖然我無玩過 但係個造型有啲心動

有擼擼羞兔男即買

再版

引你買一pair

心動不如 _ _

超高校級大腿

有冇巴打訂左壽屋隻炭治郎？想問下大貨掂唔掂

卡蓮個兔女郎次次都係呢個樣

聽個名都知道咩事啦

五月居然無現貨 仲諗住唔差就入隻

你玩健全膠咩

有少少心動

一講就係信和見到人驗緊屍

原來你係信和

魂shop限定一向都貴幾百

唔係話冇現咩

你個icon咩事

成功 cancel, thx

不過都比佢話幾句
We kindly ask that customers please only place orders for items they will be purchasing. Excessive cancellations may affect your account status and could result in account restrictions and/or permanent account closure.

Please keep in mind that excessive cancellations can affect your account's standing with AmiAmi, and can result in account restrictions or permanent account closure. We ask that you please be more careful with your orders in the future.

信用值-10分

驗完咪有

好衰

社會信用體系

究竟FF7 part two 出先

定係淋病新片出先？

講起amiami我用unreg sal寄
等左兩個月件貨仲未出現

我見個表情無乜神諗緊買定等其他廠出

話時話有冇邊間可以比拆白膜check完再可以簡過第二盒

咩黎

BD
咁細細舊諗住貪平
結果家陣件野去左邊都唔知

突然有野搞

冇掛號係咁

01：人大今晚公布「港版國安法」

有無人知
可唔可以on99拎住地址證明同身份證咁
走去郵局問有無收埋我舊件咁?

定係只可以淨坐屋企等佢寄卡
我驚佢過期丟埋我舊件

有排
一般空運停咗
日本寄唔出 你搵佢都冇用

試吓用佢email俾你嗰個Link去track嗰件貨去到邊

unreg 無得track
等la反正都唔急

大家可以係呢個post傾計都係緣份
好多謝大家陪足我6十幾個post
有緣再傾

微博手辦論壇見

我係中國人呀hi

想問想入手一隻fate saber邊隻較為高質啲可以推介？

下個月(好似係)alter 隻學生妹再販

有緣再見啦

有無人係日版駿河屋Online shop 買過野

想問下買完係咪會自動寄出去你填既地址?

17號落單, 到依家都未收到通知話寄出貨物既

乜嘢黎

掛軸poster咋, 我填日本集運倉地址

正常係咪應該信用卡過完數, 等一兩日佢會再寄email話寄出通知咁?

往日我都貪平，但呢啲時勢應該俾多少少買個保障

宅毒

訂全新唔知
買舊野/中古野既話
預返一兩星期等佢係倉底搵返件貨
同埋佢多數原裝包裝運過黎
紙皮箱都唔會比你
我有次唔識死買紙模型
好彩間集運幫痴佢落塊紙皮度先無事

最長試過等足7日佢先覆email話有貨
話有貨都好似要等多1/2日先會寄出

大家學好點寫簡體未

笑唔出

睇得多動畫簡體字翻譯學識左

淋病幾時先出片 小紅帽開箱
再唔出可能冇得出

stronger 賽車女郎
買過噤多隻我覺得最好

但想入隻係拎劍既
不過睇落唔錯你介紹個個

Alter 黑sa 禮服

GSC Saber 誓約勝利之劍

黑呆 推薦 Aniplex 黑呆 HF ver.

淪陷前lm

想後追

張梳發好正

我受中国

同志 你打错字呀

愛是冇心係簡體是常識吧

未L驚過

爱

悲報

原核我冇訂小紅帽
連智恵ママ都冇訂

應該係因為我電腦訂 CHECK 完 信用卡冇去返CONTINUE ORDER

衝現

好SAD 有緣無份 88
最SAD 唔係小紅帽 係智恵ママ

算
一切都係 steins gate 既選擇

多4000蚊洗

我愛中國 yeah

智恵ママ係邊隻

BTW小紅帽係買張梳發

石惠出 1/4 2 條紅蘿蔔

快啲出片啦 賣港特首

(hug

你一做樓主
形勢就急轉直下

我會盡責 做最後一個post嘅樓主

Salute!

屙屎唔出瀨地硬

咁事實係咁呀嗎

呢段時間多謝你做代樓主

算 其實我都唔係好鍾意

魔神又出膠

見fb有人放

醒起開團訂CC, 有條友到依家都未取貨 收哂訂

冇通知佢攞貨

Native 近排個兩隻黑妹 有無人開左團？ 2隻加埋個價好金

有， 後尾問我順豐得唔得 之後又話唔好意思要遲d拎
最後我塞左入倉後就忘記了

巧貴呀

想買但又係櫃霸

松巴你大把位唔使怕啦

出油未

是咁的 我係上面問過買邊隻saber好 但你地介紹個啲我落信和搵唔到但俾我搵到呢隻 呢隻野質素高唔高

我見隻馬好撚型
但間鋪疊到勁撚高睇唔到質素係點

係幾正，但係個人覺得無saber種感覺

唔好諗啦，有愛買啦

因為真係唔係saber（好似係）
有巴打話GSC Saber 誓約勝利之劍呢隻唔錯 我都幾鐘意但搵唔到有

相信政府 唔怕

我睇開嘅Saber係有胸甲，唔知係咪因為呢個冇所以覺得唔慣

Saber 唔是咁大波

本身想訂7海 同超高校級偵探
不過見到1/8 都係算 咁細隻

好似係亞瑟王拎咗咖哩棒之後就停咗發育
呢個係無拎咖哩棒嘅if

乳上係槍兵 梗係唔係saber
佢係Lancer
藍呆因為聖劍嘅副作用停止發育所以係飛機場
但乳上係冇拎咖喱棒 轉為拎 在盡頭閃耀之槍
乳上先係藍呆正常發育後嘅體型

今次終於係夏季校服

刃馬一體！

性價比高
之前訂千五蚊
有乳上加隻白馬
雖然只係1/8
但成半米高

武神裝攻 龍捲斬艦刀 逸騎刀閃!!!!

モモ -ベビードールVer.- が25日から受注開始となります。よろしくお願いします。

予約期間：5／25（0時予定）～7／6まで（受注生産）
価格：14400円（税込）
発売時期：2021年3月予定
販売：あみあみ限定
製造：アルター
※予約開始の時間に関しては、状況により変更になる場合があります。

呢隻入硬

唔儲錢玩可脫？

人各有志
有人鍾意唔除留多啲幻想空間
何必強求呢ching

其實有冇人諗過如果要移民嘅話，咁啲膠點處理？我有諗過寄埋過去我移民嘅地方，但係一諗到途中撞爛就驚。

新環境換新老婆

但係新環境唔係咁容易買到膠

老婆都唔要不如你切左佢唔好做男人喇

阿尾呀美

我明

不過我自己就覺得咁樣到喉唔到肺

我驚EU海關查貨會比香港嚴好多

本身我係台灣讀完書搬咗幾十隻返黎 因為冇掉盒
所以狀況還好 1 2隻斷頭 1 2 隻花
頭用aa膠痴返 花咗咁岩之前補件有spare

如果冇盒要寄 真係難以想像

疊高?!
會唔會係老翻舖

屌 終於等左好耐，咁婚紗仲入唔入好

momo有邊隻可脫

睇到姐 我唔會咁衝動執個度買既
仲有睇中左隻金蓮

如果冇盒要寄 <- That's me

寄到當地當lego砌返

EU海關冇問題，係要比稅比到痴線姐
加埋運費你預最少比多三分一原價

台灣買海外野都要比tax

Ching你係信和邊到見到 我都想入

但1/5
19cm
好糾結

Tolove少少咸多多趣
無脫都要入吧

用哂泡泡紙 拆件 加厚紙箱
傷亡率應該會少啲

Is 29cm not 19cm

FB gp見過千三四就有交易

比唔到心形 仲有咩意義

記住佢係Skytube 狂三

1/5 點樣得19cm
你估佢係fairy 小妖精🧚‍♀️

點樣比唔到

1/8都20啦

得閒秒回
唔得閒出片？

因為食緊飯

禮賓府有咩食咗巴閉呀
三拼燒味飯？

片呢

比例嗰啲嘢真係唔好講笑 , 我記得賽車初音2017佢嗰個比例係1/1 （23cm高）

今晚又要出去食飯

仆街最近好忙

精靈

同中聯辦食飯

我估計。。。

你唔怕整走埋漆面

兩隻手有高低差
不過隻手本身比較軟 應該救得返 比到心形
整好再補圖

諗起Mr bean
一抹白哂

巴打點解咁快到，呢隻十香 amiami 前幾日先 payment request

行貨 咪快

我係樂天hobby stock買
佢用speed post寄 其實星期二就到咗
我今日先有時間到郵局攞

唔係強求
係把握最後嘅自由
以後一國一制未必有得玩咸膠

支那禁咗 上面啲人其實係偷運
被人扣起啲貨就要俾錢收買
睇情報就vpn

我真係唔想香港變成咁
只能玩雜種pvc雕像

我地玩咸膠係最好嘅反抗
色誘更多義士支持港日文化交流
杯葛赤化

你唔玩咸
都可以支持我同淋病

想清位換血,知唔知邊度放二手及全新figure最好。facebook group 同 carousell都冇人理

賣女可恥

可能你個價同d貨唔夠吸引

我嗰隻都係咁

你換港幣都無用啦

直接賣樓走人

好彩晨早cut左隻隻都係咁咁滯都好大鍋

你有咩賣

話時話怕羞面係唔係得hobbystock 落訂有

係,HS特典黎

O黎 唔係心

唔好呃我唔識英文
呢個擺明係〇字嚟

講程序正義問題 比人屌係5毛

後追saber去鋪搵好難有
最好網上睇有冇人放
或者有啲日亞舊追正常價都搵到

想追呢隻 唔係因為佢咸
係因為身材比例好睇 平時用黎畫畫做模特兒幾好

嘩

model body
順便畫j圖

想放春梅

好正 我果隻amiami 都唔知要幾耐先送到黎

籍口多多

GoodSmile 明顯有追post

唔係囉對波咁鈿點J

要練下個臀

唔夠堅挺

好咸淫笑不嬲都好開放 仲同tenga有合作

臘筆小生露股Tim la

合照

全部1/4?

1/4嘅得咁多

1/4高啲定pg 高達高啲

戰隊

除左賊船、元氣，仲有邊間黃店有齊啲嘅網上開訂資料，我睇幾間fb都係得D現貨相

想睇價錢定咩
如果唔係價錢 只係睇款式可以去孤/明眼
明眼唔好買咪得 睇冇問題

佢出價慢 fb update 仲慢
所以都係知道左自己要訂咩之後再wts叫佢開訂時通知方便啲

咁人哋係日版

唔細啦

同港女比嘅話

買鹽膠如左做左J，一定揀淫亂大波
揀呢隻真係純粹為左睇身材（比例）

1/4真係好鬼大隻

考final少上水

Nu Gundam表示

碎料 細過亞古捷斯咁多

做樓主代行唔可以咁hea架
要帶領group discussion
否則dead air 又全體fail

有伏? 個網黎講佢算做得最好，但我未幫襯過

小紅帽開箱

好似幾正

另外仲有湯佬隻最後武士再販

不過冇位

最後冇位

如果target係偏瘦standard身材既話,果對波的確大左d

@貓‎巴

杉巴嘅靑奴

ACG是動漫

pass
造型唔掂
睇灰模嗰陣完全睇唔出係咩角色

😼:個樣唔夠幼，pass

CLS

我地一齊轉會

反正淋病已經中止更新
等佢出個Royal edition先再睇

其實我兩種都可以

見人share者
日日返工OT邊有心機整靑奴

依D 膠成1皮野

咸膠師

我好推薦金蓮 旗袍真係好撚咸

巴打入左幾錢

呢間野既價錢遍貴
我剩係可以提你如果去買現貨既話,見到某幾隻特別平既自己小心啲

1100+Amiami運費去外國

香港平好多

我又係上次搵saber時見到有呢隻野
見到賣780 但我真係唔放心係信和買野

日版 同港版

我後追阿美 係貴啲無計

話事話，隻野幾大？搵極都搵唔到

1/6

thx

成堆盒擺到出廳，無曬位啦屌
又就黎搬唔dump得

冇計 一定要keep

記得去做民記 國安法問卷

鹹唔鹹就見人見志
初時都比遊巴推薦咗
後尾都係唔啱口味放返出去

總結:比錢前三思啱唔啱自己

痴線，明知自己戀童點解去買熟女膠

咪係 買咗就唔好賣
鍾愛自己所選

都係嗰句 玩具拎嚟玩
當佢再吸引唔到你 發揮唔到應有作用時
啫係冇用啦 咁就冇留低理由
賣咗佢買過件都好正常啫

當你諗唔到樣野有咩作用
咁就放手啦

你咁諗就錯
當你買佢哥刻 佢已經唔再係錢嘅代替品
唔可以有賣女嘅想法

愛☆已經隨時間變淡了~

除了愛 還有責任

你唔硬起
係你生理問題

我就對住佢硬到仆街喇

就算唔計咸
設計同造工都係Gau of the Year 2018

咩我硬唔起
係口味同你有啲唔同啫

咁你自己唔買姐

唔好叫人唔買啦
人地睇中咗 而呢隻質素的確係數一數二高

人地信你就會錯過一件好膠

我叫人三思啫 思完如果係啱的都會買

'

你話後悔之後放咗

咁已經係熱門果啲負面主義
唔夠客觀

通常買完之後都會有一段時間係後悔

通稱叫 購買後失調
但過一段短時間個滿意度就會升返

你教完佢用BT

仲要修正埋佢人生觀

你仲好野過林友德

我邊有教佢用bt

自從係到學到bt之後
我打開咗的新大門
以前搵到想睇又唔識開
只係dl到普通dl嗰啲

一撳入去就見到@遊巴

仆你個街 條link我比你？

雖然我有save低 但我冇dl過

邊係 你冇比我
只係教我.torrent係用咩程式開啫

不過係咪你教都唔記得咗

真係施恩莫望報
完全冇印象

你淋病代表埋其他香港人

貓巴唔識BT真係經典黎
當時真係笑死

不要再提金蓮了
當初高位入貨 之後唔洗兩日即瀉

玩膠1皮係基本

我會叫呢d做dick decision
當你亢奮狀態緊係覺得好需要件鹽膠
但當你打個丁, 冷靜落黎
你就唔會因一時衝動而落咗order
所以我只會買老婆既膠人
真愛先會長長久久, 仲慳返d錢

每次落order前都打個飛機，對身心同銀包都健康啲

等埋實物圖 過多兩三日/一星期 係咪朝思暮想 先訂

我日日諗隻野 但係因為我同屋企人住放出黎好似唔係咁好

唔驚 只係技術性調整

即係

聖人模式

我都係同父母住 但我啲膠父母見過曬

j完隔一排又會想買

有正常mode 咪得

棄驚未？

原來官方仲擺左佢畫果張幅應援畫

仲玩緊

有冇諗過點再討論返

立咗法就可以自由討論

出埋SSR遼寧號
俾你慶祝一國一制

廠商唔愛國
應該係唯一一隻UR

Btw 冇上一排 變叫春感情post

我都同屋企人住 啲鹽膠都收埋曬
唯一係隻吹石花擺得出黎

大膽啲放出黎同父母一齊玩

History repeats itself

希治閣玩緊Sleeping dogs

睇緊

■PVC塗装済み完成品 一般販売（完全受注生産）
■1/7スケール 全高約255mm 台座付属 キャストオフ可(シャツ・スカートパーツ) ※パーツの着脱は自己責任のもとで行ってください。
■原型製作：佐藤 弘（OVER DARD） 彩色担当：yozakura
■価格 16,000円（税抜） 17,600円（税込）
■対象年齢15歳以上推奨 ■JANコード 458226137 278 3
■2020年12月発売予定
■受注締切日 2020年8月20日

巨乳控都頂唔順

呢個咁重要既任務就交俾你

你唔係一個真正巨乳控
真正巨乳控頂得順

黑肉+巨乳 = perfect match

頂到，J開既size都只係細呢個少少

個比例怪左少少

最怪個位係腰同pet
大脾同腰一樣粗
前面睇好似兩隻腳直接駁落腰

我係唔岩個樣同黑肉
body冇問題

不要歧視黑肉
唔可以揀飲擇食

黑肉係好正，不過個比例真係

千二都唔洗

個波有幾多個頭
個頭縮細左

1/12 既頭
1/6既身

頭細手腰勁幼
大波大蘿粗腿

頭哩d好死

raita一樣 10頭身

波大唔緊要，但係頭細真係好明顯

夢夢係咁出

到喉唔到胃

比前兩隻低質好多

Alter個隻冇訂

有冇巴打試過喺melonbook cancel order
通常要點做

睡衣?嗰隻姿勢造型滿分

但面太肥

呢隻仲肥

夢夢只係訂左兔女 冇位

買膠保值過換外幣

窮人唔買金都要買膠，世界通用

賣唔出
我有兩隻賣咗成個月都放唔出

邊兩隻

FBI膠邊個敢接貨

可恥

老少咸宜囉

賣咪賣

一係你幫我接手

賣咩

天之道

損有餘而補不足

是故虛勝實

不足勝有餘

不了

貓控賣貓

又唔係真貓

只要loli
貓只係用黎混淆視聽

依家loli都賣喎

人渣

所以佢做樓主唔合格

我地要搞政變

分裂個post
危害個po安全
你係唔會得逞

隻1/5 魔神JK好似幾大

特登揾返出嚟睇
條腰真係太細

係咁上下啦

忍唔住 訂咗 超高校級2隻

又玩影分身

魔神訂咗未？

冇
1隻魔神都冇收

唔岩我口味

咁就出片啦

吹小號智乃究竟係邊個？我Google完都搵唔到

呢個係Saxophone喎清

有樂器得呢個，我估佢噏錯

Figma一定買兩個

冇玩figma好耐

其他嗰啲未必會買，初音一定買

變咗Sonic樣

你點解仲鍾意政治人物嘅膠

邊個想飲聖水

唔好同個弱智混為一談

你終於大個仔喇
學識BT之後
又學識向支支企硬

好似差左啲咁 仲未有一隻我心目中完美嘅武藏

都無原裝好啲

呢隻好路人feel

依個價 不如買佢把摸造刀仲好

wanderer 既膠好似都唔係好得

等下隻

唯有咁做 我其實希望佢出 滅神個一下

仲有呢隻

呢套裝我個人覺得真係好衰樣

太少布

又唔係特別sexy 好累贅個感覺

原來人民日報係黃既

無晒劍豪嘅氣勢
令人聯想唔到武藏呢個人物

如果出呢個一定買 不過要靚先得 靚三千都俾

巴打 武藏粉

係

佢愛武藏 我就小次郎死忠

我覺得呢隻顯得佢幾cute

利申 武藏粉

同埋佢鍾意愛絲基魔
我就撐路人真

唔係喎 我俾把刀吸引左

命運嘅對手

顯得佢肥呀塊面

反而佢美國🇺🇸泳衣 把槍劍我覺得正啲

【発売延期のお知らせ】2020年5月発売予定の「メス豚娼婦 井河さくら」2種は諸事情により8月発売に延期いたします。お客様を始め関係各位にはご迷惑をお掛け致しますこと心よりお詫び申し上げます。

井河櫻 延期

件冷衫係換身定拆甲？

似換身

邊個揀d咁既配色

所以話你直接買把刀仲好

娼婦

無刀鍔，而且全黑
相信個刀鞘都係黑

應該係參考咗上杉謙信嘅
無銘一文字 山鳥毛

Google translate:

Saxophone 是樂器，
is not fuck 小號！

想問下呢隻幾時會出

變咗持刀春麗

唔係喎 我個人覺得靚過美國國旗個隻

嗰隻唔知點解有美國之星高達嘅既視感

再加FF8把武器

哩排要溫書 6月頭要考試

租

佢幾大咬 野心好鬼大

但係佢一早知道香港唔可以被回歸

有無搞錯 考試前開青奴

考完先開啦

我開完 先見政府有開考 半個月溫書

唔係咩 到底係你錯定我錯

應該你啱
呢範你熟啲

其實我唔熟 我都係溫佐1個星期書

Figure討論(69) 奪回自由與正義 香港人的命運會成為傳說

咁快開定

變咗高達post

傳統po尾傾高達

搶開post

費事一陣你開又要出動梁國雄.jpg

武蔵千1

Alter

樓主棄post唔出聲

幫手推埋佢先

新手想問下 好似唔見孤仔有睡衣夢夢開訂 係咪要直接amiami訂?

睡衣amiami唔係都完左咩

最新個隻5月25先開訂wo

以為你講扒係到個隻

負皮即係無出到聲

唔該曬

Figure討論(69) 奪回自由與正義 香港人的命運會成為傳說

Freedom Justice Destiny Legend

1:4 Coconut 邊到仲有現

推1001

出咗

靠你

One Nation
One Hong Kong

已變大陸妹

騰訊不了

武肺一定比你過

我都等緊，淨係見元氣有，係咪即係其他冇

雪泉(送中前)

閃亂已死

對魔忍當立

無玩過，但訂左隻qsix 雪泉

睇怕都係

香港

反擊美國 《環球時報》挑機：你會派兵登陸香港嗎？

993

立場：住在警察宿舍的 女子包裹內藏K 仔 官稱可入罪，律政司堅持撤控 最後官一句隨便你啦 被告當庭釋放！

原來d藍絲真係智力有問題，唔係扮

絕對唔可以比香港警察及家屬獲得居英權

原來你仲在生

999

1千